美參議員墨菲：習近平立港區國安法，係因為佢知道若拜登上台會對中國更強硬

Last June, Trump told Chinese President Xi in a private call that he would look the other way if Xi cracked down on Hong Kong protests.

Xi is moving on Hong Kong now because he knows the clock is ticking.

He knows his world gets tougher under Biden.

支那joe
同nigger馬一齊種綿花啦

on9

諗多咗小學生邊識諗到咁長遠

支那joe are you joke

佢連自己個腦都控制唔住, 點樣tougher

人唔笑狗都吠

9Up得就9Up

民主黨賣花賺花香

藍絲文咁
成段鳩up
目的就係收埋句洗腦說話
奶共biden上台會反共

logic failed

唔好入去參與兩黨鬥爭

拜登咪同11哥一樣

呢個係重點

美國青山派祖師爺，民主黨座上客

戇鳩

開始鬥硬
証明美國人要硬

容易捉黃腳雞